有無最新 7 2 1 文宣 poster?

有幾多貼幾多

Push

[急救人入]野餐急救檢討

push

究竟幾點開始

未confirm

背景兩隻黑警突顯唔到佢地濫暴

搵近日出名少少既事件可能更好

721改咗做遊行
但警察阻緊要求改到8月

AGREE

dddd